虐殺女童：真的心碎了！臨臨老師憶往事淚不停

虐殺女童：真的心碎了！臨臨老師憶往事淚不停

到底個老師係咪知情？但為左份工唔講，而家人死左先貓哭老鼠？

幼稚園為左多一事不如少一事唔報警處理？大人世界真係好恐怖，臨臨一路好走，唔好留戀呢個恐怖世界

人都死了扮咩撚野呀

呢個就擺撚到明扮下野

哦

哦, 個老師仲想拎條屍去食光環保住份工

仲拎哂聖經典故添

偽善